KMB狗巴app設計人應該死全族, 屌佢老母

老生常談

MTR屌打

應該死全球

炒撚咗話加廣告嗰個先

入面頁面加廣告都算 重要加pop up 真係應該死全家 咁撚黑心

有無人知中間個溫度計咁嘅野係咩意思

滿客人數估計

假嫁屌

巴士引擎水箱溫度

地圖放大完都細細格

唔準到可以寫4分鐘但埋撚左站

巴士油量

廣告真係比狗屌
想入去睇架車幾時到都左擋右擋

應該係巴士司機嘅怒氣值

九巴咁柒大機構都要用個app賣google廣告真係

超級垃圾app!!!
一係就唔撚準, 一係就乜撚時間都唔出

點睇mtr有火

特西

唔得罪講句 搭巴士既人都係狗

呢條友極不負責任

payme都係

根本唔撚準, 除左頭兩個站誤差5 分鐘起, 屌你老母

岩岩早左一分鐘走架仆街巴士

牙賓仲做緊波板糖?

九巴好等錢洗咩
啲廣告又7又煩
下下賺到盡好鬼小家

問下9a條柒頭

個廣告煩到西

我明白比起鐵路 係路面塞車個D會令個時間可能唔準, 所以幾分鐘內遲到都可以接受
但係最難接受係明明睇住重有3~4分鐘 等等下等左15分鐘已上都冇車
一開個app望望就同你講下班車係20分鐘 本身等個班車憑空消失左

做個app出黎又唔準又要廣告

究竟係邊個生意奇才諗出黎

趕時間開黎睇, 個廣告熄極都熄唔撚到

有冇方法查到邊個幫kmb整個app

投訴佢老母閪

其實點解咁執著邊個整
你覺得會係個人問題咩

唔準都算 又廢

廣告load得最快，但要時間搵個x制
入咗去成日等好耐都冇到站時間

其實依啲廣告搵到幾多錢？

升左坐房

其實係間尺黎
你地調返佢個dimension再乘返個尺寸就知架巴士離你有幾遠

其實係間尺黎
你地度返佢個dimension再乘返個尺寸就知架巴士離你有幾遠

有時唔寫但出咩安排中，邊度交通阻塞，都唔通佢想點

而家非九巴車都有時間睇

聽我阿 head 講係最高層決定，9A 唔算係

自己APP都要賣廣告係邊個個屎弗諗出來

幾時先可以學台灣

人哋公共交通tracking app真係好正

幾時算CEO

冇啦 特西係網絡宣傳部主管 我只係中級打手

唔夠三百萬

屌你老味個app多廣告到滋擾

問過新巴城巴app未

有次時間趕趕地，急急忙忙咁一路行一路開個app睇幾耐有車
咁岩要過馬路無禁走個pop up廣告
過完馬路望返電話hi到入左個廣告頁
出返去個app再望返架車剛剛到站
而我又跑唔切去站
如果可以一入就見到個站幾時有車我會直頭電話唔禁即刻跑去站，
而唔係仲要一路行一路避人仲要禁走個廣告
有廣告唔緊要咪撚係pop up得唔得呀

仲要有時load成分鐘都load唔到個到站時間

但係屌你老母急果陣佢好撚煩
打去1823 得唔得? 真係要投訴
唔準 + 好多廣告 + 隱影左上角個X關閉廣告

ps. 因為kmb 一早裝左blockthis

過黎駕院幫我

相比起黎新巴城巴果個準好多
有齊仲有幾遠同埋邊分鐘到

雖然會成日調整但都跟到

一個月三百萬？

報左李健, 廣告條女好淫

馬曉晴

G

淨係準過狗巴已經贏撚左十條街啦

點解唔做到實時報位即係好似whatsapp咁

諗吓好喇，冇咁多

屌佢老母
試過好幾次都係話仲有10分鐘有車
點知2分鐘之後再禁入去
班車無撚左
屌你老母個時間都唔撚準

49x成日話2分鐘到
之後就冇左又等下一班10分鐘到

唔多覺，仲要新巴城巴 app 唔係隧道巴都有報站系統。冇報站都算，一去到新城時段，某D線就狂甩車

除左班車係咁衝燈趕過黎之外
我都諗唔到點解同塊板個時間差咁多

唔係所有隧道巴都有報站

部車個 GPS 可能壞咗

求其打 Hong Kong bus
都搵到一大堆 alternative app 啦
仲用官方

agger

急想睇時間，成日禁到佢個仆街廣告

有時換左地方又會cache左舊data,唔識更新

個溫度計唔知做咩

有wifi 係幾好，但得果十五分鍾 ，狗都唔吊啦

其實好簡單,呢班車走左之後咪要等14 min, 好多時都係咁, 個系統以為呢班車已經過左, 其實未過.......

個UI極唔好用之餘
最仆街係早到走埋
你on99等左幾分鐘個app忽然跳到廿分鐘先有下一班

廣告又多又煩
時間又唔準, 正一垃圾

極唔user friendly。
Popup 廣告好多人講咗。
bookmark 一個站，又要你 confirm，跟住又彈多個 prompt 話已 bookmark，多鬼餘。

我已經放棄咗睇，又唔準又有時空白一片乜柒都冇又多廣告，轉搭van仔算

仲未支援iPhone X

呢班似係上一班嚟，但架車未走ETA已經顯示緊下一架

熄完廣告就彈app 屌你老母狗巴

load完app又要load廣告
架車本身追到都變追唔到

憑空消失真係超討厭！不過不段延遲我又覺得冇問題，塞車又唔係巴士話事

有時得1分鐘都仲未見影就知又係咁，屌佢老母食撚左架車？

Magic

我成日熄廣告就㩒左入個廣告到 好煩

個地圖先至係世界級

應該唔係上一架，果陣我等咗幾分鐘 佢就到咗。本身係寫18分鐘的，就係咁我先可以準時返工

但每日收工我睇鳩住佢個死人app，預仲有幾分鐘行到果站，我屌佢成日仲有成分鐘路先行到果站，架車就係隔離飛過噴我一面屁

日日逼我追巴士

Load 晒廣告就出到時間，不過通常架車都到。

同運輸署投訴

最ON9真係一開APPS時彈全版廣告, 仲要你去搵個close button係邊

9a條友愈做愈差

最撚on9係想睇有咩車可以搭
但search地點係要search個車站名，而唔係search個area
垃圾功能嚟嘅屌，我知個站有咩車撚洗search咩，強烈建議用area嚟search

彈app彈到仆街

我搭果架好準 好彩姐

Pop-up廣告真係比狗屌

佢十年都唔肯更新SUPPORT IPHONE X 好撚小家

係，真係經常都係咁，好撚垃圾

轉車站中過幾次伏
app寫12分鐘到，埋站塊板寫30分鐘

時間唔準關個app設計咩事

屌個司機啦

佢有d車又疏，30分鐘先嚟一班

趕時間check 佢架車到未個陣要先load個廣告真係火都嚟

大佬你服務性apps 有無咁醜陋呀？

下面出行廣告仲唔夠，要close 廣告先有得睇資料？

啱啱想睇下附近有咩嘢巴士線
冇呢個功能

明明只係將現有資料改個present方法去方便用家
係人都諗到需要嘅功能
但唔撚整

整埋啲教你車駁車咁撚複雜嘅嘢
一程唔到我搭地鐵算啦戇鳩

重有個geolocation成日神咗
返到公司想查附近班次
定位仍然係屋企樓下

係乘客問題

D廢老

好過新巴果個啦
有d聯營路線新巴仲未有到站時間
正一垃圾

載客量

係都m記點餐機d仆街死先

有次架車明明寫15分鐘
我就走左去七仔涼陣冷氣
點知過左5分鐘就到左 仲要個app顯示架車未到
我見到即刻跑過去都趕唔切

屌你老母臭閪啊裝你老母廣告啊賤種狗

講起就好笑

因為工作關係成日要出site，通常係要用城巴個app黎搵返九巴嘅路線

九巴app自從換左新版個point to point searching廢到冇人有

用八達通嘟機既人數計番有幾成滿

有時急住睇個時間，個廣告就阻住晒

咁點解舊app會準咁多
新app完全係亂晒龍

香港人口咁密集GPS邊會準

台灣果個時間準好撚多

姓雷嘅絕子絕孫無仔送終

所以我最愛既國家就係台灣

所以新城巴用GPS加咪數，會準啲

仲要有廣告 真心on撚9

佢個時間仲衰撚過狗巴喎

但係個睇定位就好過狗巴
即係佢可以顯示部車係邊個車站附近
仲有埋車牌個感覺無咁假

屌 個垃圾apps連開都開唔撚到
del左再down 都係咁撚樣
日日都要上去佢個濕鳩website check啲唔岩既野

真係慘 整樣野出黎幫到唔少人既都要人死全家

幫你老母執骨

利申, 唔識咁多IT野, 但狗巴APP整出黎真係唔係果皮野

我覺得要整, 就真係要每架巴士都要有GPS, 咁樣先會準, 咁樣先可以知道架車去到邊, 行得快慢, 咁樣先可以準確預計得到架車仲有幾耐到站, 同埋比人知道佢仲有幾多分鐘落車
有埋GPS其實佢地自己管理自己既巴士, 番廠, 開工都方便好多

狗巴APP比我既感覺就係唔想比錢整, 又要焗住整, 就將一D應該有既功能俺割到最平既方法做到就算

屌一直以為係調返轉,個刻度係吉位數

司機精神狀態